可唔可以有個共識 圍人唔好拉 唔好擋

北角fucking幫先撩者賤
前期一輪混戰後 敵人一退就有人勸停
説好的敵退我追呢？

荃灣有手足俾黑社會斬
當有其中一個黑社會落單 又係教訓下就算
仲俾條友企得返起身走 手足隻腳唔洗還？
至少打斷佢一隻腳啦

最後 我想討論下報警
今時今日報警真係有用？
報警 vs 私了
我一定揀私了

可能你睇完我個post覺得我有暴力傾向
但就算有都係俾極權社會逼岀黎

我到依家仲諗緊荃灣手足條腿
有無傷神經線 會唔會造成日後行動不便

如果我係現場我一定打斷白衫隻腳
（琴晚我係其他區）
咁你地會唔會阻止我

希望大家有個共識
不要擋 不要阻
以武制暴
都係梁天崎所講 唔只嗰8個字

班撚樣欺善怕惡 平時都蝦蝦霸霸
大條道理都唔廢佢武功真係放虎歸山

支那訪問群眾
都係話「我好幸福」「共產黨好」
你估真係感化佢地咩 咪又係靠震懾
對欺善怕惡嘅人感化無用 係要令到佢地驚
否則 只會壯大佢地嘅膽
18區都會有人岀黎打人

邊個拉，邊個擋就係鬼